【歡樂12月】阿仙奴16-17球迷吹水區 VIII

你開親都唔識cut quote

包皮

又唔記得左

椰子好勁

用住先啦冇cut quote姐

等睇完場之後,呢個topic比阿狗屌

Always have quoted

有冇腦啊清

大眼仔奧斯卡

承機屌下佢之嘛

夜得滯，位手足唔清醒

多謝迷普賜link

其實係我唔識

pm 佐迷普

留名

希望出p9

得我放出公海先

車狗8連勝
仲要贏獌 熱 鏝

無, 唔好怪佢

專心爭四

真係唔識 照copy上家

唔好copy 最頭同最尾個[quote][./quote]就得

夠鐘送比曆一程

留名90分鐘後binc

不了

真係依家先知

要教訓西波了

輸波格 不了

夜麻麻唔好要個老人家咁激動啦

雲加過左數沒有

加比爾唔係正宗右閘真係爭d

點解夜晚開波個場都咁光既？

個球場好似好細

月亮光

Technology ok

求sop link

因為雲爺爺係我地既紅太陽
永遠照耀著我們

now 621

又燈

Collins傷出

艾比路亞

又傷

咁贊錯正唔正宗

原來艾比路亞係西咸

廢

睇親佢都冇心踢咁

點解永遠冇人搶點

正宗廢

無豬腦

等退休喇

一百分

呢球傳得有d 離譜

chambo

垃圾張伯倫

垃圾

張伯倫我屌你老母
識唔識傳波架

好耐冇見過大脾露啦
原來去左韋斯咸做後備

100分神級直線

都估到佢傳唔到

呢個唔講以為回傳

唔識

係估唔到傳到咁撚樣姐

呢球直線拖舟都未必傳到

西咸個場好撚怪
好長

屌你張伯倫

好窄

差d d

奧燒表示真係估你唔到

好撚眼訓

兩下差啲

屌

奧燒的足球

山狗

Ozil

夢遺今朝吞左自己精 回左春

monreal出左幾下波都起唔到腳

張伯倫d 傳波似回傳多d

專sm艾比路亞

好過酋長

100分咁樣傳中

OX

屌你 AOC屌夢遺出波
跟住到佢就傳比個龍

沙卡好似好撚fit

自從皮子改左名做100分之後,佢有冇踢過一場好波

而家唔用佢個名,佢仲廢左

100分本身都廢

d 傳波好廢

比皮子中出即飛

有冇手機link

我對張伯倫冇興趣

高斯尼差d

k6又唔夠腳長

差d

幾次機會都把握唔到

今場踢得幾爽 無左某垃圾指揮係唔同d

全力支持夏世三

Monreal 包唔切

lazini真係幾勁

夢遺夠快

差d輸

0:0 就收埋先,等3分已袋先講,
唔係會比人bin

哥斯尼

Monreal唔夠快 不淋漓盡致不痛快
感情多深只有這樣 才足夠表白
死了都要愛 不哭到微笑不痛快
宇宙毀滅心還在

＊把每天當成是末日來相愛 一分一秒都美到淚水掉下來
不理會別人是看好或看壞 只要你勇敢跟我來

＃愛 不用刻意安排 憑感覺去親吻相擁就會很愉快
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
享受現在 別一開懷就怕受傷害 許多奇蹟我們相信才會存在

Repeat ☆＊＃☆

窮途末路都要愛 不極度浪漫不痛快
髮會雪白 土會掩埋 思念不腐壞
到絕路都要愛 不天荒地老不痛快
不怕熱愛變火海 愛到沸騰才精采

d出波冇準

豬波格

收嗲啦 MK仔

ozil 山齊士

送既送既送既

又係燒山

燒山

然山狗夠勤力

輕鬆

對面又送禮
爺爺又過數

Goal

新球員og

High pressing

99LIN

燒山 燒山 燒山

屌
痾篤尿就入左波

攔到個個99lin黎,sor

叻仔山

goal

反正你腎虧,痾多幾篤ok???

coq

多謝燒山

100分打得幾好喎

入左波 賣得燒未

burn hill

燒山好波

雖然係人地失誤，但山狗呢下都靚

又送禮比山神助攻

屙多次

過人係幾好 但傳波決定差呢

樂視反基

睇黎雲加真係過左數

d 傳波交返俾人龍門呢

D出波 十年如一日

好過禾仔
暫時乜都冇

幾驚山狗射

佢剩係傳俾ozil

呢個真

小圈子

鎚仔啲攻勢其實唔差
好撚驚失波

唔好再出藍斯 今日好好睇

高基好勁

今日隊波幾順

加比爾

突破盲腸

岩岩個球好大功勞

Koke

西班牙狗

屌那星左邊傳咁出次出嚟都冇人接到

Ox

99lin勁到

100分做乜撚

之前高基藍斯
藍斯做波差到仆街，焗住高基要幫手做埋一份，兩個中場唔上唔落咁
依家搭沙卡唔同，沙卡啲組織傳波真係唔差，高基可以專心多啲防守就好撚勁
總結：藍斯是原罪

diu 你

唔好盲反ok?

100分垃圾真係垃圾

一百分d出波真係

張伯倫你冇野呀

屌你老味ox

Ox真係冇腦

做乜鳩呀屌你老母

點做到

屌你老母100分想射出球場

吐血

死撚左佢啦 屌你老母

張伯倫真係笑撚死人

100分打得幾好

張狗

ox

屌 100分

初四

呢下佢想射定傳

100分我屌你老母

99又係on9

真係屌出聲

高基連咁樣食張黃

點解張伯倫d傳波咁撚差。。

想笑撚死人咩

好波 張伯倫

拎埋呢啲牌

究竟100分有無腦

99做咩9

出Lucas 啦

hi

D final decision and final ball😞

ox傳中回復返前幾場水準 ok?

沙加唔好遠射ok

終於有球正常

張伯倫呢下幾勁

ox呢球good

又串基佬

sosad alexis

衰山狗

xhaka越踢越好

靚直線

想幫佢含啦 練埋雙槍就爽

收嗲啦

山狗叫咁大聲

屌你老味ox是最勁

初四B

今日防守迫得幾好

係

係英國叫到我香港都聽到

多左反擊

咁似爆旋王

29 34呢個配合幾好
死老野應該要多d用呢個form
用渣架做卡叔接班人
某指揮官就專心坐下啦

右路完全冇影

無左某藍幾撚正常

agger

真係笑左

仲話想要咖啡機

借左ac回魂

咖啡渣都冇啊

同軌既反擊差幾皮

同k6 m20一樣 一個標一個包

一攻一守

冇得屌住污未屌第二個

有得同佢老婆扑野都夠啦

屌你渣ga啲轉邊

布布is waiting

啲長傳好撚好j

拖冶

仲有冇其他人牙

多得阿登

其實今場咁踢咪幾好,
好過鳩猜先啦

皮耶學下我地沙卡啦

coquelin 會唔會紅

禾仔要搭比比鳥先勁

高基連睇住呀

球王皮耶

gabriel 唔識 overlap
我子單打獨鬥能力有限

屌你老母有皮耶唔好比咁多前場罰球啦仆街

藍斯是球王

屌
加比爾傷埋

holding

yes

g5都傷埋?

要出Holding踢右閘了嗎

Gabby

又傷一件痴撚線

玩完

diu唔撚係呀

唉

西咸想靠鳩斬入我妓波

...又傷

傷膝有排抖

出holding真係嘔血

會唔會出藍斯打左
Ox右閘

贊仔又冇後備？

The right back posistion is cursed.

出holding都唔出贊錯代表咩

藍斯打右閘就差唔多

喂唔撚係出民建聯啊

贊仔都冇後備

點敢半場就咁玩

屌 唔好又傷呀

張伯倫成日走入中間，回防又慢，小心monreal 個面

要加比爾傷住踢

West Ham have made 21 clearances compared to Arsenal's 6 so far.

Clear pattern emerging in the first half.

贊錯又可以回歸了

諗住等半場先換人

奧斯爾你呢下會唔會hea左少少

3打2打成咁...

佢gut下gut下

返更衣室啦

奧燒咁遠都縮

ozil 9pass

衝啦pass what 9

夠晒鐘，唔想ot

包皮熱血頂埋半場

Sor

感冒mode

第2批上黎全部都係對面d人

未熱身完就上場 傷多件咩

OZIL趕住番更衣室

奴性澎湃 爽牙

Let's get as many we can before the wrath of Carroll

對唔住

奧燒hea到

I think Xhaka controls his long passes with his mind

點解acestream限唔到上傳速度
up緊10mbps
自己都頂唔順

Michael Cox ‏@Zonal_Marking 2m2 minutes ago

Really quite amazed by how bad West Ham's shape has been, especially down the right. Arsenal should have been in six or seven times here.

Michael Cox ‏@Zonal_Marking 51s52 seconds ago

Luckily for West Ham, Arsenal's three attacking midfielders haven't played good enough balls in behind.

出gibbs打右ok

球場點解會播somebody told me

I don't want to be 1-0 up having Andy Carroll coming on. We need more!

同叫贊仔打左有咩分別

打反擊咁都得

又傷 到底比比鳥幾時先出得番黎😰

初四子幾時一齊打FIFA好耐冇一齊玩

Jenkinson put voodoo curses on Bellerin, Debuchy and Gabriel. Pass it on.

加比爾換定唔換

Chelsea or Liverpool would've been 3 or 4 up by now!
As it is, West Ham have half time to reorganise & are still in the game!

覺得大脾露亞好慘
俾人追住黎打

the killers

奧燒急屎定急尿

一定要換啦

老了

就算比阿狗入到3,4球,咪又係比人追返

Özil careers goals:

28 Arsenal
27 Real Madrid
7 Werder Bremen
1 Schalke

Holding行緊柏芝條路

一定藍斯右閘

豹叔識貨

雖然ox d decision 仲係麻麻同浪費機會
但冇佢d 突破就直頭無呢d 機會浪費機會
好過藍斯塞住個中場

出主席未

把握力差到
最後一傳真係好有進步空間

但坦白講到而家都未見到佢邊個位最有天份/最有自信

我同菲基ching望咁耐終於夢想成真

exactly

Ozil misplaced the pass and was not even bothered enough to chase it

藍斯邊會咁hea

雲加d失敗收購

咁呢樣野屌左好撚耐架啦,係抵屌喎
唔係單單屌佢最後一腳,係屌佢前面交足功課,次次last腳撻q

威爾斯米拿

其實我覺得holding之前踢中堅幾穩 應該可以試下換佢既

係傳波柒 但都好過ramshit自轉360

Stats Zone Retweeted
Chris Flanagan ‏@CFlanaganFFT 2m2 minutes ago

#WHU 0-1 #ARS Coquelin tops the ball recovery and interception stats (via @StatsZone …):

藍斯右閘
夢遺唔洗成日上應該會揾d

老實講佢唔係中咁多柱
以往幾季都應該有7,8球進帳
未去到俾人恥笑既地步

張伯斯同賀定都係中堅
張伯斯而家係米堡踢得幾好

你自己搞事就咪拖菲基落水啦

一係揾阿梅打右

等睇紅牌

afcstuff ‏@afcstuff 3m3 minutes ago

All four of Alexis' PL assists this season have been for Mesut Özil (Watford, Chelsea, Swansea, West Ham). #afc

金身護體

換藍斯出黎 真係等輸

主席

包皮專心防守好過喇

thx bro

Arsenal seem most dangerous down the left but have attempted more attacking play down the right. Left 33% Central 26% Right 41%

今集冇買應該會轉會ps4(講左n耐) 一齊轉啦

細梅打右其實ok
不過條友啲長傳真係好海鮮

96% passing accuracy from Granit today. #afc

咁禾到轉啦

今場球撻q,點忍得住唔笑

origin id:1chorong

Happy斷左？

咁細梅打右 浩鼎打中

一陣add

左右翼換位?

應該冇事

Granit Xhaka has run further than any other Arsenal player with the highest average speed.

pc版有冇得pro club

卡路爾is ready

卡路爾熱身

夠唔夠人?
我有隻cm

平安鐘ready

佢入波我退出高登呀

斬得幾靚

想開嘅我冇問題呀

夠膽就退出lihkg

高登而家都冇人上

又抽住烏水

除左我同你仲有冇
潮吹都有打

上年就係卡路爾入9我兩粒，出佢好驚

好似冇了
窮撚冇錢買ps4

禾

山狗冇越位咩

你加我origin,聽日同你打

場內應該冇人夠佢頂

比人逼冇計

有無人同我一樣想印沙卡 但驚佢下季轉number
結果到而家有衫在手幾個月都諗唔到印邊個

左棍零威脅

嚇撚死

睇完波add你
聽晚打
下就去泰式運動

差d 輸

on9

K6

gd defense

佢頭槌仲好過基佬

平安鐘

阿狗反擊真係冇眼睇

又係包皮

Xhaka 深情攬包皮

Xhaka gabriel

出返基佬守佢

加比爾真係多災多難

好撚hehe

xhaka真係好型棍

多災多難

包皮會唔會踢完呢場變左全身殘廢

pc啦

G5好似細路仔咁比沙卡攬住

傷左

Gay

屌你老味山狗是垃圾

你咁何必呢...

爆頭

仲有冇origin手足想砌夠人開club

包皮流血

C34

成日入佐一球就靜一排， 俾人狂攻
一陣俾人追和

睇醫生啦

下半場出黎又走晒樣

好痛

流血

快d換走包皮啦

K6又食一野

打場波仲慘過打仗

永遠得十分鐘好波

禾仔小傷之後又變番正常
真係好欣慰

成個人既體重踏落去

一野踩落去

個仆街特登印鳩高斯尼一野

死老野又咁保守 正一on9老

好撚矛呀條廢柴

安祖阿休出黎

使唔使咁撚君子,明知人地右閘弱就唔撚攻右邊

包皮冇事

睇到炆

等睇 卡路爾入黎頂臭

唔出大少會好好多
不過出硬架啦

上半場放張伯撚爆
下半場放隱形禾子

先用Ayew爆我地對閘
再用卡路爾頂我地中堅

OX成日 攝入去中間做乜鳩

60分鐘就守

熱完身又坐番低

保守足球never die

人地主場叫到傻 好撚嘈

張伯禾仔要換走一個 要快

皮耶收皮啦

頂唔撚順, 要訓了

換L9得唔得 我想睇

禾仔等下季再爆發啦

球王都係不過如此

皮耶

頂著 估計巧快追平 再89"住烏絕殺

唔單單係呢個問題,都唔放波去左邊,擺牙朗係到都冇用啦

本身仲wow緊

張伯推右走左

想睇埋下體會

係咪又輸一粒先肯換

收禾仔出藍斯

張伯倫條撚樣 咁大個空位都唔轉 鳩爆

仆街啦 出藍屍

咁就仆街啦

禾仔真係廢架wo

核武要上場了

白頭佬

吊

熄得

換啦

阿仙奴呢幾場D波真係好撚悶呀 年年呢個時間就咁
悶撚到唔想晒時間睇 無D血性

岩啦 走啦 番去撚仔 咪阻住哂

球王…

仆街換藍斯做乜9

雲加想靠反擊屌多粒 但係d反擊質素次次都差到爆
最後比人屌打反cup

藍屍可唔可以做廿分鐘好戲

乜原來有出禾仔 禾仲以為換佢入去tim

藍斯收皮啦

Lucas

爺爺派佢第二個獨生子出黎救世

add完MK之後訓
有藍屍睇都廢事

比perez出下啦

好合理

點解唔出主席

反B我立即屌你老母

又要睇球王表演

契仔出左先輪到其他人

一陣應該收雞雞出埃及仔

反b真係狗黎

換走包皮啦

贏緊點會換

打反擊班on9 未夠班 中間冇乜邊個有咁的視野 岩岩睇車仔反擊真係兩腳搞點你

最慘係爆返自己轉頭呢

主席呢？

屌你雲加又出藍屍

見到100分推波真係燥到爆炸

咁都救到

聞到味啦，比人入波果隻

乜撚射門

Double saves

咁都唔入

張伯番左邊 就有攻勢

咁都撲到

Ramsey 踢邊到架

下半同上半兩隊波黎

monreal今日出波都幾好

仆街啦出卡路爾

係咁射9個龍

狗公不下

成日想自己推

收到風卡路爾72'出

個龍落左地就射高啲啦仲射地波

皮耶上腳慢到一個點

直頭相信藍屍係雲加私生子

點解唔出iwobi

西咸d防守應該算全英超最廢
咁都仲未入到第二球
人地換高佬出黎就等失波

山

好彩

搞撚掂

尾機

山狗 賣得

山神

個人質素

山狗痴線

你踢哂得啦

山齊士

山狗CHI LUN SIN

屌下未入囉

藍屍又走入中間

山神球玉mode

add me back

Davud1266

好過禾仔隱形先啦

窄角度

梅斯達菲assist

山神好撚勁

張伯倫又入中間，藍斯又入中間

屈機

唔會又比人追2:2 掛

無腦

明爆你

山神可以返去開心撚狗啦

準備出埃及仔啦應該

右翼死左去邊？

佢冇第二個位架

藍斯走動都無埋
係咁行

山齊士接波跟住過人個下幾勁

藍斯頭先拎左xhaka個波 再傳番比xhaka 拖慢曬

轉身個下靚啊

山狗走入去果下佢係禁區中間
屌你老母踢邊踢到咁

加比爾今日守得幾好

合格有餘

雲加佔中陣

根據我手上既劇本
陣間應該會比人入一粒
然後1:2/1:3完場

熱身都無

球王自動入中間

屌你藍斯拎住個波諗幾秒先比到

留意下佢啲走位，世界級既廢

阿狗真係踢咁多場都冇咩FORM
出埋藍斯呢D撚屌真係睇到眼火爆
今年D 前鋒算係咁 先KEEP到個第4

藍斯E+重7過神丹

藍屍成日拖慢成隊波

肯定唔係2:2？

靠人送禮

藍屍走去左邊都夠膽死

去哂左面

Now果條友成日山齊絲山齊絲

兩睇啦，你唔勤力都唔會有

山狗讓左位比佢

神丹都可以拖下時間
佢係拖慢節奏

埃及>>>>>>>>>>藍斯

唔助攻淨防梗係好d

到底藍屍最佳位置係邊

入多2球贏返啲得失球啦屌

100分

後備

病床

藍斯係咪覺得自己打自由人 中意做乜就做乜

走去第隊就最好

屌條撚樣出黎亂爭波踢

雲加枱底

睇到嘔血喇 100分

高基連今日係咁扭波

留意到爺爺企足成場

還我牛奶都唔想見到藍屍

山齊士 goal x2

希望藍斯加盟曼聯

山。 神

屌你老母啱啱見到皮耶空哂幾撚驚
藍斯又走撚左去邊呀屌你老母

好啊

拎黎接龍門球

好撚勁

個人質素again

Rubbish

飲水機

鳩踢,鳩踢,鳩扭,但就係屈你機,吹咩

同個陣明尼一樣

又射高難度波

勁撚到

球球都攞到咁盡

山神真係痴撚線

又屈個人質素
加人工啦 雲膠

屌,又係痾篤尿就入波
頂你個肺

收得山神未？ 佢都攰啦今日

明尼唔出場理佢～

噤你介唔介痾多篤?

為阿好，你都係去食毒品啦

唔係
買撚左1:3
10.5倍
等西火腿整多粒

山神同奧燒爭阿狗最佳球員

快痾多次

3-3

真係比人頂臭

咁都要失返粒

真係頂死

卡路爾係要入返粒

屌 真係卡路爾

反CUP吧 西咸

個個企響度睇波

差一球帶帽收佢實西面

好勁

中左楣之後企哂係到睇波

屌你咩 皮耶

4:3

好彩卡路爾冇 start

FIFA式GK hang機

空曬

1:4

張伯

皮耶d罰球有冇咁撚勁呀

爺爺唔再換人啦？

張仔

反張末日

終於入球好波

垃圾張咁都入

張伯倫

屈下得失球先

Sorry bro

廢翼又入波

真係玩鳩射

歡迎加入反張

話左屌完有用架啦

屌你張伯倫都整返粒

100 分百屌成材

ozil終於有助攻

出黎笑下先

好似話佢只可以踢20-30分鐘 如果唔係等於自殺

做乜撚

19516555

我屌你老母ox

💯

唔中呀

陰公

屌你又射得幾靚

張狗都入波

我屌撚哂你地啲老母

原因？

儲左成場氣

傷

奧燒又呃助攻

唔開心梗有嫁啦

貼飛既下場

今次係咁咋？

100分入波無人同佢慶祝

大勝

從今加入反張 屌你老母

藍屍成日走去左邊

殺呀

hat

1:5

帶帽

Fake shot

1-5

Hat trick

3球

個人質素x3

山神好撚有態

hat trick

刷入球

比歷個樣

越撚晒

HAT TRICK

屌我真係柒到核爆
媽呀

456

連ox都有貨交到

Offside wo

張伯>>>>>>>禾仔

但呢球好明顯offside

成世仔未試過咁柒

fake哂

個假腳勁到

埃及開完大

唔出下主席

出Iwobi都唔出perez

個場空到...

頭先果球包皮竟然仲落到底出波
雖然出得好尻
但真係好熱血

btw 5:1 :p

老野又完場先換人

凡事都有第一次

可以去教1860慕尼黑了

山狗奶ozil粒lin

上面巴打貼飛燈多兩球返黎

下星期仲要對痢

正前球王

好撚嬲
我真係好撚嬲

250k 就 250k 啦
山齊士要乜都比啦

Xhaka真係有質素

i want lucas

球王

藍斯幾搞笑

屌你老母 藍斯下射門笑撚左

r8

藍斯真係垃圾中既垃圾

藍斯...

藍斯

繼續射!
追得失球呀

藍天射球

Ramsey...

藍天射波重現了

藍屍真係得啖笑

我都想睇佢，但今季睇怕....

藍斯絕技

又爆頭

隊長唔好呀

踢正前

好心你啦藍斯 係都要整下柒既比人屌先安樂

正常發揮

大家睇得好冷靜

比歷好尷尬

藍斯射完波
個龍個樣係
WTF

法國雲加真係好仆街，鼓勵比歷黎英超，又炒佢一場想佢俾人炒

上季好地地

儲左咁耐氣 係時候出絕招

送佢一程

下 假射 真係好假

哥狗一唔係帶住D top class 球隊就現晒形

今場mvp=阿歷斯張柏倫

想睇Lucas and welbeck

其實佢做得既都做灑
最錯真係賣湯堅斯

屌你老母

山狗果球？

山狗啦

FAKE哂

同李城一齊走

預佐，慣了

邊個覺得藍斯唔垃圾既真係可以用石頭掉佢

藍斯死撚左佢啦 2下 7個1皮啦

藍斯又搏屌

藍斯真係俾佢數都唔撚入

英國mvp通常計入波先

單刀

要無人先人

藍神mvp

李城都話有歐聯
西咸淨係英超都搞成咁

係細細舊既，起角既

今季(16-17) 賣撚走藍斯既,我即pay 100,000港紙比奧比斯

出藍斯=嬴波 代表咩

5:1

藍斯無野牙
一貫水準 正常發揮

Pay比我ok?

其實傷左成堆人姐

真阿

好好j

屌你d 西咸球童

雲加講過 一隊球隊一個轉會窗買多個3個球員係失敗

9chung山神

1:3

山狗自拍

我改名叫奧比斯，pay比我ok?

失禮

山神唔好走

成班西咸細路

班細路

一個好返另一個就傷，同我廠一樣

賣到先算啦

無得撈啦實

屌，續山狗約未

11球同哥狗並列射手榜榜首

山狗朋友隊

加人工留人啦雲膠

希望太子聽晚落力d幫下阿狗

岩岩睇到訓著左 好耐冇連睇三場波

屌你老味藍斯是最勁

頭頭仲屌me做壞規矩
而家靜哂

x2

Chin sick ball ar

d 球童好似係 青年軍黎
可能遲d 踢阿仙奴呢

支持永續山狗

以後改名1:3？

阿古路停4場
費蘭甸奴停3場
雲加又贏

後防垃圾到仆街一開季比人大炒幾次 咩士氣都冇灑

有冇精華睇,搞咩

比歷

輸波發脾氣打人

話左送比曆一程

如果鏝和就好

咁搞法
爺爺要加幾多人工俾山狗？

Stats Zone Retweeted
Chris Flanagan ‏@CFlanaganFFT 34m34 minutes ago

#WHU 0-1 #ARS Walcott received 25 passes but completed only 9 himself (via @StatsZone …):

輸波打人 收山腳呀

原來我地入波係最多
不過利踢少一場

藍shit幾時掛靴

E+傳話開出 250K 我覺得好撚抵

靜係鬥心都俾啦

一出黎即刻大炒呀

張伯倫今日雖然入波，但d 傳球點解可以仲係咁差
難得有得正選打都唔積極d 回防幫手

其實阿古路做乜
一直覺得佢唔係矛果d
費奴比法比辣興 佢又笨人出手就無計姐

永續山狗

其實主要係冇左禾仔

中場真核

上季和左我廠
損人不利己
今次雲爺爺就送佢一程

Messi Minutes ‏@MessiMinutes 13m13 minutes ago

5 goals and 2 assists in 2 games for Alexis. What fantastic form he is in. And in an 'unconventional' role.

Atom y Humber would be proud.

阿古路不嬲都係陰濕狗黎啦
係冇乜人屌佢炸嗎

下半場多回後幫手

屌你老母再買多條馬體會3:1
唔撚信邪

收嗲喇
而家次席射手邊個啊

幾下空哂俾直線佢 爆到上去但出波又垃撚圾

好想做佢隻狗

無咖啡機啦

比歷其實唔差 咁就炒有D可惜

返屋企又撚狗慶祝

Sky Bet Championship ‏@SkyBetChamp 18m18 minutes ago

We've missed you too, @WestHamUtd fans.

👋

咁撚仆街既

Lihkg真係好順 痴線

Oscar ‏@Reunewal 9m9 minutes ago

We had 11 shots on target in November and 10 today.

原來施蒙尼同下體縮短兩年合約 今年就完
係咪想黎教阿

教練都險簽

條友次次踢得好既都係得一兩個月貨仔

曼連

發下脾氣啫 吱哨偏幫車

正呀屌

afcstuff ‏@afcstuff 7m7 minutes ago

Arsenal's next 6 fixtures:

FC Basel A
Stoke City H
Everton A
Man City A
West Brom H
Crystal Palace H

#afc

阿狗角細

張伯倫真係睇到嘔血
呢兩場聯賽藍斯後備出黎起馬hold到波
山神
奧燒成場無笑過

好惡打 14號作客拖肥 19就作mc

張伯愈打愈好啦

今年算係咁啦，攻幫唔到都積極回防幫手

喂遲幾日場歐聯用後備踢算啦

睇得出山狗真係好鍾意踢波呢份工

佢根本勁想搏表現 好多下傳仲好過自己去或者自己射 雖然佢入果球可以話全場最靚 但對比山神最後果下單刀，世界級球員真係唔同啲 先fake一fake再射

其實今場係打得幾順
但又係贏在個人質素同運氣
如果唔係一早對面送禮 一定打得好辛苦
死老野又無戰術可言
淨係靠氣勢連入幾球

阿古獸剷完雷斯比隻咩殺龍霸推左落地冇事
法比狗摑左費蘭癲佬一巴先又冇事

12月直上榜首 3月爭4

妹想佢黎幫我地轉風格 佢黎我去英國幫佢含

如果佢黎 佢要帶過批軍醫黎先得

今日比ozil刷到球助攻

LWLLWW

開季到而家都叫一兩個月
今季入左成9球仲要幾多保險波

轉邊個都好
唔賣走藍斯就反

好撚GAY

Caley Graphics ‏@Caley_graphics 7m7 minutes ago

xG map for West Ham - Arsenal. So about that West Ham defense...

shock
de bruyne唔覺唔覺已經9球助攻!!!!!!!
係咪仲勁過上季OZIL
佢仲要有阿古獸幫手刷助攻添
可能破到亨利紀錄

比我應該都會發火 黑到北京電視咁

用哂transfer budget 買軍醫同fitness coach 都未必得

奧燒呢排都多左散步
唔通唔續

基佬打左禁耐正前
好似得一次收到人地d 禮 射空門
但今年山狗已經3,4球
係唔係戰術 睇你點睇

呢個體位

好似av 咁抱起黎小

近幾場後面個個係贊仔同包皮呀大佬
上場有波入算係咁

幾時有lihkg既chrome extension

PR

包皮好過贊仔先

官網寫7球咋喎

afcstuff ‏@afcstuff 6m6 minutes ago

Oxlade-Chamberlain: "We were 1-0 up at half-time and knew we needed to come out strong and obviously in the end it was convincing."

Oxlade-Chamberlain on Alexis: "He gives you that speed in behind and he can make things happen on his own. He's an amazing player."

Oxlade-Chamberlain: "We know we're good on the counter. Mesut and Alexis are always the first people turning and going in behind."

Oxlade-Chamberlain: "We're Arsenal Football Club. If people don't expect us to be there [in the title race], it's a bit disrespectful."

差唔多啦 上季既上半季完臭燒15球助攻

享利23個ASSISTS 定20???

冇咗比比鳥對佢影響好大
不過難得叫做之前小傷完出返嚟都仲繼續有波入

20

佢傷完之後咪又做番隱形禾仔
雖然佢上場入到波 今年都踢得好左
但我真係接受唔到佢踢左禁多年都係禁

串夏剎特？

最後個句又講得幾好

contract...

afcstuff ‏@afcstuff 2m2 minutes ago

Wenger: "We had many strong periods in the game. We just felt it was important to maintain the pressure & not let them come into our half."

Premier League Top Scorers

Alexis 11
Costa 11
Aguero 10
Defoe 8
Hazard 8
Lukaku 7
Kane 7
Benteke 7
Ibrahimovic 7
Mane 6
Walcott 6

West Ham 1-5 Arsenal FT:

Shots: 10-19
Pass accuracy: 81%-81%
Chances created: 8-16
Possession: 49%-51%

Sanchez the star.

agger,對佢有期望.所以會屌大力d

Wenger on Alexis: "He is a fighter, a winner and can always deliver something special. He has been exceptional."

Wenger on Gabriel: "He has done quite well in this position. He is mobile, a good defender and even defensively did well."

Defoe愈老愈有

亞古獸個腳紅我覺得有小小唔公平喎

On9

包皮好過贊神好多 唔想再見到贊

Mesut Özil has scored more goals for Arsenal than he has for any other club:

Arsenal (28)
Real Madrid (27)
Werder Bremen (17)
Schalke (1)

加一 贊仔真係...

仲有如果費蘭癲佬要紅,法比狗都要啦,咁樣煎人一巴
試下我係球場咁樣比人辣,我唔即刻開佢波

都小小既 上半場luiz 應該要紅
但foul 都冇吹

OptaJoe ‏@OptaJoe 3m3 minutes ago

2 - The quicker hat-tricks by Arsenal players were I.Wright v Ipswich in Apr 95 (9 mins) & J.Pennant v S'hampton in May 03 (10 mins). Info

起碼佢肯搏
同埋叫做有身型

afcstuff ‏@afcstuff 7m7 minutes ago

#afc most goals & assists this season (all comps):

Alexis 19 (13G, 6A)
Özil 12 (8G, 4A)
Walcott 11 (9G, 2A)
Oxlade-Chamberlain 11 (6G, 5A)

四件垃圾

Cls

我覺得黃會好d

黐撚線

對面好多球員唔係狀態
主將noble payet 慘不忍睹
payet 都叫有球罰球assit
中堅就犯錯失第1球+之後下半場比山神強姦
右閘係後備明顯唔店, 慘在中場仲要唔番黎補番右路
上半場多次空晒

btw有D奇好地地下半場初段換左禾去左面之後個勢55波左

雙雙都無

是但啦 唔係我地既人 唔理啦

冇睇哂場波,但見到一開片d人反應咁快,
場波應該都好濃火藥味

賓納
記得當年佢過利記一腳射死列文
仲有Bentley 係熱又係射死艾蒙

btw,我覺得軌d人斷腳都唔抵可憐

Xhaka正選好重要，佢同高基應該係目前最好中場中組合，唔明雲加早幾場點解唔出佢

指住粒lin 做乜

功夫足球喎

8連轟

Gay test

Xhaka 打個幾場明明好過埃及
雲加係咪睇到d 我地睇唔到既野

跑得慢同之前有一場送波之外 佢既傳波真係準到仆街 又要靚

34+29

應該破我廠14 連勝架喇

盧保開季廢到依家
後防本身穿窿,冇好右閘,替工antonio又傷埋
左閘基士維都係傷咗

Alexis - 3 goals 1 assist
Chambo - 1 goal 2 assists
Ozil - 1 goal 1 assist

There's quality at The Arsenal!

有人話佢訓練個時impress唔到教練

除非傷，如果唔係停唔到佢

有球長傳比夢遺落底
我以為傳失 點知勁靚

M20 都有a 不過係昆番黎

吹奏山神topic plz

頭一兩場俾過唔少醫院波
但長傳真係

連主場鏝都stop 唔到佢
好彩我廠一早打左

唔洗下下短傳

其實都係巴士反擊
但又唔知點解好睇過 摩狗個d

個下超靚 冇控到落黎直接彈個波

埃及加高基上季已經試過係唔得
雖然Xhaka加高基兩個都會突發上腦

真心 中場黎講29+34真係好好j 希望x29 防守可以再進步多啲已經夠 唔貪心 有阿迪達既企位已經好開心

xhaka + 高基係驚2條友都易食牌

alex sandro

唔通埃及仔真係咁差 好想佢打起😞

咁先好打 一人一拳開波

其實摩迪點解防守勁左禁多
今日佢又係勁到仆街
如果xhaka 學到佢禁進化就好

佢憫d,太大舊唔夠靈活

佢企位起馬高阿迪達一班波wo

高基做既野本身就係易食牌，無可避免

X朗就踢法問題